消防救護公開radio錄音啦

有晒圖有晒片班狗都仲係到鳩up，真係好撚嬲
政府既radio一定有錄音，公開錄音收狗皮

高層都係博命奶 唔會公開架啦

班狗真係喪心病狂